蘋果低頭與高通和解 慘痛代價曝光

科技大廠蘋果、高通纏訟2年的專利侵權官司日前終於落幕，兩家公司周二發布聲明，蘋
果將向高通1次性支付1筆費用，同時達成為期6年的晶片供應與專利許可協議。美系外資
披露，蘋果可能付給高通50~60億美元現金，此外，今後每賣1支iPhone，就需向高通支付
8美元至9美元(折合約250至280元台幣)的專利使用費。

美國財經媒體《CNBC》報導，美系外資分析師Timothy Arcuri發布報告指出，蘋果和高通
宣布和解，高通表示，隨著產品出貨量增加，預計每股純益將增加2美元，從高通預測的
情況來看，蘋果大概同意每支iPhone會付8~9美元的權利金，此前，蘋果每賣出1支iPhone
，需支付7.5美元專利使用費給高通。

自蘋果和高通和解以來，高通股價累計上漲38%以上，蘋果股價上漲2%。分析師指出，雙
方達成和解協議，意味著未來蘋果iPhone將使用高通5G晶片，這也算不錯的結果。

走數走得你咁開心

五六十億Apple跌都跌咗

而且跟股價嘅升幅係winwin雙贏

高通fat fat

咪又係收番用家

有無可能係50億美元

驚閪咩
幾貴都有人買

最後未我地消費者埋單囉

又推高機價
2000us不是夢

屌你老母咩屌米都好意思講出口

樓主有錢分咁

加落google default engine度囉，冇事

用屌米=戇鳩柒頭

即係iphone 又加價
幾時加到兩皮野一部

Android 機用 Qualcomm 通訊晶片都係逐部計授權費
魅族早期唔服呢筆專利費 所以走咗去搵 MTK 同 Samsung
後尾魅族都係死返去同高通和解
然後今次 Apple 又係做返同一樣嘢
4x4 天線訊號問題搞咗一個幾月去到 iOS 12.1 先解決
點解唔一早認低威算數

跌左D散紙

A12點？

蘋果市值一兆
個幾百億當碎銀啦
出唔到5G蝕仲多

有冇睇清楚呀ching cash 喎

找返之前條數姐

cash 60億鎂佢會無？？ 甩少少美國國債就ok

apple 手上有2450億美元cash

每部成本多8-9 咪賣貴50拎番囉

蘋果轉番用高通，最大鑊係而家行intel chip果d機，ios實負優化迫你買新機賺番條數

咁唔至在一開始唔比？

股價短期升幅唔代表長期走勢，好明顯對蘋果係壞消息，只係無辦法之下又要出5g手機局住屈服係高通既淫威之下

點會 5G唔成熟唔出先贏到開巷

托高個價咪又係多人買
Apple係宗教嘛

iPad和Mac銷量負增長 上季售4,689萬部iPhone

18:07 2018/11/02

痴線 一季都成四十億美金

乜野慘痛代價丫
根本就值呢個數 其他廠都做唔到個品質

蘋果咪整緊modem

依幾年未開發完咪買住先

蘋果當散紙姐

Apple 又贏啦

乜鳩係負優化

屎為影到月亮底褲變山脈添。爛果做唔做撚到呀？垃圾爛果

乘10倍當hkd500差唔多啦，又貴5舊了

點解唔用麒麟？

基你老母臭化西帶

智瘴係咪要block?

由一開始就已經喺高通之下，只不過蘋果想要據為己有但高通唔受先要搵INTEL
不過INTEL又唔生性，搞到蘋果用技術都搭救唔到今年啲iPhone接收問題，所以無可奈何要搵番高通救市
而蘋果佔高通收入成20%，高通收入少咗又收唔番條尾數，所以要告蘋果而家蘋果肯繼續合作，兩邊收入都可以改善，咪WINWIN雙贏囉

死大陸仔做咩連登都上